當愛變成負累

呢排發覺男友搵我、陪我，好似變成例行工事咁
拍左兩年拖，覺得有好多價值觀都唔同，有嘈過，到依家懶得理論
是咪就快分手

我諗似係
價值觀唔同一係冇得改